type c 延長線 包尼龍

有無巴打係ssp見過有類似？

taobao得d好雞既款，淨义電

r

睇下綠聯
料ok 又唔貴

謝巴打先，不過link個條係普通usb線，我想要延長線